 
#Сценарий использования:

Планируется разработать программу для для применения в повседневных задачах. Приложение будет "заточено" для использование небольшой группой людей.

#Планируемые возможности:

Минимальный функционал:Регистрация пользователя, просмотр календаря с добавлением дел на конкретную дату, возможность объединения в группы,добавление заметки не превязаной к дате.

План "Максимум": Также добавить "ачивки", выбор исполнителя задачи, метки важности, рейтинг внутри группы(кто сколько сделал, какая важность и т.д)

В прототип будет входить: Весь минимальный функционал(план минимум) + метки важности
(план максимум).

В основной и веб версии: Реализация всего выше перечисленного(план максимум), а в план минимум реализация прототипа.

#Основные сущности:

Разработать минималистический, понятный пользователю дизайн. При начале работы пользователь должен зарегистрироваться, создать группу	 (вступить в группу). При добавления задачи в группу будет предложенно выбрать год/месяц/день,если задача поставленна создателем группы как-то ее пометить(флаг, выделение или подчеркивать),далее будет предложенно описать заголовок задачи(что-то типо "шапки" задачи. Напримере: Полить цветы) и оставить краткое описание (Например: Полить водой, стоящей на балконе.), далее будет предложенно выбрать исполнителя или оставить как задачу для всех.

# Этапы разработки:

	1. Основы ------------- дата окончания 2-3 недели с начала разработки
		а)Регистрация
		б)Создание групп
		в)Поиск групп/вступление в группу
		г)Просмотр календаря
		д)Добавление заметки(с датой или без)
	2. Этап расширения возможностей ---------- 2-3 недели с завершения 1 этапа
		а)Назначение дел конкретному пользователю
		б)Возможность "взятия дела" конкретным пользователем
		в)Добавление важности
		г)Рейтинг
		д)Ачивки
	3. Этап "Сделать красиво" --------- 2-3 недели после 2 этапа
		а)Минималистический дизайн
		б)Подбор правильных цветов
	4. Этап Объединения ----------- 3-4 недели после 3 этапа
		а)Объединить 3 и 2-а первых пункта
		б)Исправленние "криворукости"
	5. Этап "Сделать че-нибудь еще" --------- 1-∞ недели
		а)Расширение функционала проекта
